!!要人!! 去Whatsapp投訴POPO違反用戶守則

要人，幫手SEND去Whatsapp投訴POPO違反用戶守則
有錯請指正

有人教用另一個方法投訴，但可能大家唔想用手機，所以比埋個EMAIL

SEND去 support@whatsapp.com 定係 privacy@whatsapp.com 好?
Ref:

TEMPLATE
Subject: Reporting Abuse of WhatsApp Services

Dear Sir/Madam,

I am writing with regards to a recent news that some WhatsApp numbers (+852 5566 9500 to 9509) are now being used by the Hong Kong Police Force (HKPF) as “tip” lines to encourage citizens to provide information, not limited to text, voice messages and pictures, in relations to the recent pro-democracy protests in Hong Kong and to facilitate police arrest of protesters.

I have attached a related news below for your kind reference:

I am gravely concerned with this troubling move as HKPF’s use of WhatsApp services in collecting data for non-personal use, especially provided by anonymous source which is prone to spread fake or false information, is clearly a violation of the terms and conditions of WhatsApp. In addition, as there have already been numerous reported cases of HKPF’s misuse, if not abuse, of their power in causing social unrest and inflicting serious injuries to the innocent based on unsubstantiated information, these WhatsApp numbers will inevitably be used as a tool in propagating censorship and stalking behavior, both of which would bring immeasurable harm to the society.

While I am aware and welcome WhatsApp’s plan to consider taking legal actions against users who are engaged in or assisting others in abuse that violates the Terms of Service starting in December 2019, I believe the aforementioned matter is of utmost importance and has dire consequences both to the livelihood of the general public of Hong Kong and to the reputation of your company in the region.

As a long time loyal user of WhatsApp, I highly appreciate the great services your company has provided in the past and wish that due attention can be drawn to this matter and that investigation as well as actions can be made in a timely manner.

I look forward to your reply.

Yours faithfully,
xxx

SOS

推

幫推

推
[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

push

sent, pish

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

岩岩send左

利害了各位！

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????